睇番自己電話相簿....

相簿自動save左好多過去既經歷
每次睇到都有種心嗡既感覺
覺得好唔開心
想清晒佢
但係又覺得好可惜
最後都係留左係到
去到下一次打開既時候
又係同一種感覺

有冇人同我一樣咁撚犯賤